有冇人係賭到贏錢定輸錢都失眠

呢排又賭返 無論贏錢定輸錢都失眠
有冇巴絲都係咁既情況出現

唔撚賭咪得囉 又冇人逼你賭

戒賭俠 快點屌醒我

只因自己擅長既只有睹錢 上網按完制就完左了整個流程

咁沉迷會唔會係輸多贏少

係 輸到心痛到訓唔著

我都經歷過

不過輸個乾淨後就痛定思痛了

贏錢 好撚興奮 party all night
輸錢 好撚心up cry all night

Ching你又黎

等到輸到冇錢 你就會醒嫁啦

經常HIGH過頭訓唔著要返公司訓

贏錢真係會high過頭 輸輸就頹過頭

贏輸都冇乜感覺，賭唔賭都得
贏幾千唔會好開心
輸幾千都唔會有咩特別感覺

覺得自己會贏 就好容易訓得著

最初係，之後習慣咗訓前同自己講訓醒睇賽果就冇乜嘢

所以決心戒賭算

睇黎清賭齢好高

唔高，行年21 最多贏輸都係萬幾，但睇化左

努力番工還債

日日早起身做狗 邊有時間失眠

清 差幾多

都係數字黎

仲賭，幾個月前叫你咪賭 睇黎你都係唔見棺材唔流眼淚